[突發]謝霆鋒竟然喺大陸節目仆街！

仆完仲要死雞撐飯蓋，MK鋒真係柒到冇眼睇。

別動!

好撚柒
仲係度扮乜鳩
柒

型到盡頭便是柒

他知道，哭是沒有用的

四腳朝天重想扮冇事

跌完 仲chok個頭

二十年前好似同春卷一齊企上張枱然後一齊仆街

有冇link

跌落地拿番扎沙

別人跌倒，被人扶起，會點頭，說:「謝謝」
而他跌倒，被人扶起，會fing頭，說:「別動」

有冇片可以睇睇

知唔知咩叫仆街

向前先叫仆喎

大笑咗

別動 肛爆了

就玩

別動！

，蛋毁了

笑死

佢係度做乜鳩

呢種搖滾 不向現實妥協既態度你班金鐘仔識條春咩 繼續打你地既飛機啦

仆街都型過人

型到仆街

鋒哥仆街唔使你教

呢個又幾型wo

有冇全文，想重溫一下

痛到起唔到身

瘋狂禁個3掣好治癒

呼喚王靖雯

睇到濕哂

笑咗

都係呢個好笑

依D咪叫型到仆街

賓周都損

屌 話柒個啲連柒嘅勇氣都冇
一定係死毒撚先會覺得柒
我唔覺得老尷 成件事
如果冇估錯佢應該係想教班友放啲
ok la

樓主宣傳自己個youtube channel
之後好多打手入黎留言谷views

睇黎樓主個channel係一大班人一齊做

籃波撚就係咁

仆街？邊度仆？唔係冷chill 坐地下咩

型撚到

笑到仆街

興奮到禁錯負評

雖然跌果下好柒
但之後佢叫佢地繼續係岩喎
要有個意識係同台人少少野跌親要繼續
唔係成個表演氣氛會好尷尬

國你老鼠

條友真係中二病末期
都幾十歲啦 重係咁on9

仆得咁撚型有咩所謂 睇到真係完全笑唔出

殘體sor, 但個feel 完全一樣

靚仔真好

同老人院一樣
難以想像點同人相處

話柒果啲九成油頭自卑怪對住個mon打飛機既毒撚

他知道，動是沒有用的
我來動！

其實佢做得好岩 佢表演既性格係懶認真

對腳好短

如果阿鋒識旋風地堂腿，仲會咁柒咩…

仆同撻都唔識分 兒登仔真係

明明係撻出愛火花

邊忽柒呀 仆到好型wo

沒有嘗試過的仆街，我都想嘗試一下。

形到喊

用兩嘢嚟掩飾 高汁

開開心心 屌你老母

仆街都咁撚型

有冇片

有無gif

人地有錢 又有人脈 佢對住鏡頭打飛機 柯屎你都吹佢唔漲啦

好00 後 腥港人 負皮

呢條一定要睇埋片聽個主持d仆街笑聲先過癮,當年loop左百幾次
一無聊就開黎睇 睇極都笑得出

睇完就諗起呢個

Sorry for殘體字

真係有人可以跌得型

就玩玩玩玩玩

睇唔到前面有個足波撚都係咁

仲有呢個

如果佢唔覺7就唔會叫人別動啦

係一個靚仔柒頭
啫係都係一個柒頭

沒事兒

咸囝

呢個係湯馬斯迴旋既前奏

在哪裡跌倒 在哪裡扮型

點解Chef Le Mon唔要求Cut咗佢？

睇人仆街最開心

老喇，仲18 22 咩，唔夠力平衡

好似有條狗帶咁

我洗唔洗un下un下咁講

我覺得之後chok樣點頭嗰幾下仲好笑

隨你

仆街好正常姐
最好笑係扮冇事係到fing頭

就玩
笑到仆街

痴線

其實全世界都知佢仆街，而且佢都無扮無事 ，好難明咩...
佢只係想大家唔好將注意力放係佢到，但唔係因為佢7左，而係因為會分散左隊員既投入，佢講就玩唔係指佢仆街7左係特登係玩，而係仆左就仆左，大家放鬆啲當係玩，因為導師仆街個個狗衝去扶搞到好凝重咁。

利申 雖然講到好似打手死雞撐飯蓋咁，但我覺得事實係咁

Agree

連仆街都咁型

好想比佢屌

仲有冇多d呢類仆街gif

岩岩跳左一下之後仆街如何不失霸氣

睇完內文就等緊巴哥出黎

姐撚

仆到好撚應

個個post都見到你

係咪得我一個睇得好尷尬

唔誇張啲點娛樂到你地班低端人口?
反正人地派下膠搵既錢多過你地既總數
你地咪繼續討論繼續笑

上面catwalk條片反應快到

別人未仆過的街我來仆

orz

崔世安都未出聲

未仆過既街 我也想試一試

咁多年都係咁柒

俾著以前既佢,一定大嗌:屌你老母,邊個推我

其實呢個兜得幾好

柒到仆街啵

好柒喎

仆街之後要型返標準答案係咪得蜈蚣彈

我來跌！

單手推返自己起身

其實佢嗰幾秒講乜鳩

唔好咁痴線啦😂😂

玩緊dark souls

周挽

佢企返起身都無咁柒,坐地死撐真係好樣衰

佢都無跌盡

好型

學緊龍心？

Chef lemon我仰慕左你好耐

chok都唔識

屌

不要扶他!

好撚耐之前

別動

7呎高平衡力都好過啲腳波仔

其實佢果陣好似都係彩排緊姐下嘩？仆左咪拿拿聲起身講 沒事沒事 再做返應該做既野囉
又唔係live show 洗乜夾硬兜

當係玩 點當係玩 大大個前輩係你面前仆街wo

諗起yo battle

屌 佢即刻起身都成件事都冇咁柒，坐係到 扮型真係柒到飛天

呢度啲片同gif

笑到仆街
屌佢要扮野扮投入 好好笑